(有圖) IFC愛國演員 收工即出糧

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

即磅即磅唔好兩頭望

出糧最撚緊要

721831

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

冇糧出先出post啦

點解2019年既相都仲係咁濛
未打資訊戰已經廢咗一半武功

邊個台做緊訪問

佢做收開錢
你做理所當然覺得你都係收錢

影住都咁猖狂

冇人想知

不出所料

的士佬800蚊兩個鐘，呢d一個鐘可能得一舊水

愛國都要食飯

拎張圖出去貼啦